IQ題：有三萬隻馬，當中幾多隻係害群之馬？

陳國邦

0
成班都係仆街點會有害群之馬

多過三萬，加埋退咗休嗰啲

白色底褲警

7千個手足
幾多個係condom？

唔錯 笑咗
呢條問題點key李斯落去？

多過3萬 多左d紅色既特種馬

一舊屎之中你會𢳂一羮之後話呢羹特別臭？

Agger
白警數目係零呀
黑警之中係無害群之馬呀

白警，如果真係有，就是害群之馬。

無, 拎曬黎做狗餅